@Manual{unm,
  author = {B. Dalbelo Bašić, J. Šnajder, M. Čupić},
  title = {Umjetne neuronske mreže},
  publisher = {Zavod za Elektroniku, Mikroelektroniku, Računalne i Inteligentne sustave, Fakultet Elektrotehnike i Računarstva, Sveučilište u Zagrebu},
  year = {2008},
  note = {\url{https://www.fer.unizg.hr/_download/repository/UmjetneNeuronskeMreze.pdf}}
}

@Manual{du,
  author = {S. Šegvić},
  title = {Predavanja iz kolegija Duboko Učenje, FER},
  publisher = {Zavod za Elektroniku, Mikroelektroniku, Računalne i Inteligentne sustave, Fakultet Elektrotehnike i Računarstva, Sveučilište u Zagrebu},
  note = {\url{http://www.zemris.fer.hr/~ssegvic/du/}}
}

@book{mit,
    title={Deep Learning},
    author={Ian Goodfellow and Yoshua Bengio and Aaron Courville},
    publisher={MIT Press},
    note={\url{http://www.deeplearningbook.org}},
    year={2016}
}

@Book{raspb,
  title = {Getting Started with Python and Raspberry Pi},
  author = {Dan Nixon},
  year = {2015},
  note = {\url{http://www.allitebooks.com/getting-started-with-python-and-raspberry-pi/}}
}

@Manual{cnn,
  title = {Convolutional Neural Networks for Visual Recognition},
  note = {\url{http://cs231n.github.io/convolutional-networks/}}
}
